如何戒上連登?

上連登
好處:
有時睇到d 好笑, 又創意既idea
壞處:
有D人既答案好痴線

戒連登好處:
生活態度
壞處:
生活少左樂趣

睇多啲低質post同回應
你就會自然唔想上

例如講有條女被性侵 有人死 之類

就會有人話咩做雞 抵死咁

諗下你唔再上ga時候你會做啲咩
會打坐?睇TVB?上BABYcondom?
結果都係成人台好

連登是我家

上埋Reddit 4chan, 就會發現對人對事唔一定要好似連登仔咁冷血反社會
可以有其他角度睇同一件事

好聽就冷血反社會, 唔好聽就自卑小學雞
連登高質po真係少之又少

Del app

戒上左身心得到和平

依家先發現原來連登係咁低質,本身都唔會因為人地一字一句就相信,但原來好多人都唔會同你理性討論,為屌而屌.